同男朋友幾耐見面一次先算合理呢？？？

我同第一個男朋友拍拖9年，之後散左。所以我拍拖經驗真係唔多。

後來識左而加呢個新男朋友，拍拖1個月左右。但我地好耐先見面一次，大約一個月先見一次。我問佢，佢話呢排年尾好忙。我應該相信佢嗎？？我好驚佢扮工作其實去左約其他女仔

想問大家覺得3個星期至一個月先約會一次，咁拍拖正常嗎？？定係佢背住我約其他女仔去街，先扮忙？？？

大家同另一半幾耐見面一次呢？？

拍拖一個月見一次唔正常 仲要岩岩新識 熱戀唔係咁呀話...

我同成日好驚男朋友話去做野 但約左女

男人真係好鬼煩，成日用工作忙黎做藉口，講真抽1，2個鐘見一見有幾難
我都諗緊佢係咪有第2個

絲打睇實d好
男人好壞！！

我男朋友都超級忙，但最盡半個月都會見一次

3星期至一個月......平時有無facetime先？

就係無
感覺好似唔係拍緊拖咁。。。

做邊行呀？有無上過佢屋企？

呢排年尾

佢做it
上過一次咋

佢係咁講。。。
7月我都唔知用年中定年尾形容。

佢無！！！！

小妹仲係處！！！！！

你直接同佢傾啦

有時打佢電話唔聽。。。佢話做緊野唔方便
傾過幾次佢話會多d陪結果都係咁

羨慕絲打你

通常呢個見面模式都可以肯定係本身有女朋友或者有頭家，過時過節見真章

我相信唔會係咁

你咪唔好信

初初一星見幾次先正常
我個前度曾經話工作好忙，好忙，我只敢一星期搵佢一次，佢都覺得我chur，然後我再降低要求到幾星期見一次，之後佢講我知，嗰段我以為佢為工作好忙的時候，係同另一個女仔一齊。

贊成，有心，video call whatsapp 點都做到卦

仲好賤

拍拖一個月
但一個月見一次

明白那份難受，星期六日都唔知自己過定等通知

樓豬三月覆post伸利肥仔六月又變左真絲

今次幾多個人share account 用

哇
我而家好驚
咁你當初點算，打佢一身？

係，我而家都好擔心其實佢有第2個

絲打你好大感觸咁

係
佢表白完之後就差唔多再無見過

還是自己過吧，。。習慣了

不嬲小妹興趣都係扮男人

讀書時一星期幾次，到出黎做野每星期一最少一次拍咗6年拖都見唔厭

拍左9年都無搞過
你ex係和尚所以先要一個月見一次?

女朋友佢而家姐係算點？？有無當過我係佢男朋友？？？

你女朋友而家點

有晒共識要婚後先可以有性行為

一早講左小妹最鍾意扮男人
估唔到又幾成功

而家已經係年尾？咁佢都仲要忙多半年

做咩鳩

應該算。。。掛

屌你唔好咁chur啦

拍拖一個月
一個月先叫一次都叫chur?

請善用起底功能

下同居 任見嫁喎

我同我女朋友又係咁一兩星期先見一次
平時whatsapp可以大半日先覆
大家都係第一次拍

講到口都臭
男扮女就得
女扮男就唔得？

連long d都同我一樣

結左婚？

可以點做好

明示暗示想傾多計佢都係咁
話平時唔中意同人傾計，就理whatsapp都唔覆
平時出街果陣啲話題十成都係我帶起，講得多諗唔到野講就一定dead air

It好失禮你？ 屌你老母要上黎批鬥it?

係

睇絲打都幾風趣呀我係仔都被你霖到啦

完全明你諗咩
真係好慘

思覺失調？
佢問做邊行我答佢又唔得？？

拍左幾耐？

哈
原來小妹魅力都幾大

處又得罪你d咩

我男朋友除非半夜收工
如果唔係我地都會日日見
互等大家放工

7年

提下各位唔洗咁認真覆你姐
容乜易第日你又話你興趣係扮拍緊拖

帽事既

未一齊之前都仲以為自己接受到佢唔多講野
但原來發現都幾辛苦，想同佢講下自己有咩唔開心果啲，又冇乜反應咁。好冇癮

好sweet阿

真愛

哦

唔好有事阿

係
明明佢唔算悶，唔知點解無話題

拍左9年重係處，條仔唔屌你都幾勁

你同前任幾耐見一次？

9年都重係處， 講笑嘅能力有幾大，樣就

佢都唔係批鬥it，佢答問題姐

岩岩拍咗一個月
同男朋友一個禮拜見一次
平時我都想搵佢食飯 但唔敢講勁煩到佢

有共識婚後性行為

後尾過左3年一星期3次左右

你咪唔好信囉

sorry絲打係我問題

岩岩拍好驚會chur到佢

但講真 同其他情侶比較 一個月一次好難唔懷疑

幾忙都好
一星期一至兩次其實唔難囉
就算要返工 放咗工都要食飯架
除非兩個都返shift啲時間完全就唔到囉

啱啱拍你唔chur佢先應該驚

你見幾多次都係差唔多嫁啦

Gay

識左而加呢個新男朋友，拍拖1個月左右。但我地好耐先見面一次，大約一個月先見一次

照咁睇你淨係同男朋友見過一次面

只可以講 愛你唔會忍得到太耐唔見你試下去比suprise接佢收工之類，睇下佢反應係嫌棄定開心

正常一星期7次

日日見
同公司

半年

愛不在於朝夕相伴，而應能風雨同舟。

日日見